【現時居住地點調景嶺】韓林兒 = 弟弟不行了 = 巴治奧

居住地點
2018年 = 天水圍
2019年 = 調景嶺
*註
非維景非都會駅

至於佢媽咪手上既1500萬樓應該係彩明苑
*註
如果真係有錢買的話

Ching ho ball

有無興趣買1500萬樓

巴打好波

等睇3zero巴打整番個韓林兒整合

柒就認啦 公屋唔緊要 大把人基層出身

但無咁大個頭就咪撚戴咁大頂帽 喺到扮大袋

啊 唔好意思 唔記得你剩係識露出半個龜頭 帽又戴唔到 袋都套唔到

一唔夠講就玩膠 唔撚怪之得你公司情願執笠都唔升你

彩明苑要1500萬

呢位兄台做DD做得幾有心機

叫價姐

柒左就玩膠

是其是 非其非
唱淡無問題
但而家個個房屋台既post都見到條友入去玩野純粹睇唔過眼
做淡友之前一係開個新ac唔好俾人搵到之前講過乜

韓林兒俾啲體育精神，等你回覆

所以佢媽咪先放左咁耐盤都甩唔到手

咁一事無成出黎指點江山差D說服力WO

巴打好波

肯定果1000都應該會走數

大家都係 唱淡唱好都各有人在
條撚樣正常回覆唱淡我都無小佢

係睇唔過眼佢作故仔玩膠同純玩野回覆至狙擊佢

影響到其他巴絲睇文請見諒

我都唔知你哋成日叫我覆啲乜嘢？

岩呀
認真駁佢時
條友駁唔到就玩膠
到自己po唱淡新聞時就話你唔認真玩膠

我都唔知你哋成日叫我駁啲乜嘢？

$1000夠佢預約成300本書

你唔否認咁即係你？
你有冇說話安慰下一眾支持你嘅嘅樓淡bb?
佢哋一一崩潰血崩痛哭緊

你哋圍住爐先，腦細睥住我，要做嘢

你認真佢時佢玩膠
佢認真po唱淡時你唔可以玩膠
條友好似淨係活起自己個世界入面咁
睇佢圖書館果個post先知原來佢咁撚癲

佢開po水人捐，點知佢一蚊都冇捐

代韓林兒回答：我借咗幾多本書洗同你地交代

公屋買左， 而家放緊千五萬
唔知佢上網講大話
可以得到D乜滿足感？
佢有頭有面的老母
會否開心D
見到個仔喺連登事業有成

留個reference 比其他巴絲先

仲有呢幾日
開咗幾個分身

多人狙擊佢 = 圍爐
多人唱淡 = 事實勝於雄辯

公佢嬴字我輸

乾屎兒，你願望達成咗啦
上位了

好慘，窮到人格分列

用正負評來
一口判斷
是實先至癲

圖書館免人濫用預約系統收$3.5喺針對佢

公司唔升佢職喺佢條命唔好 係祖先嘅錯 搵唔到伯樂識佢依隻千里馬

憤世嫉俗 總之所有嘢都係其他人嘅錯 社會嘅錯

我買唔起樓 所以你地都要陪我一齊唔好買

測量行唱好就利益瓜葛
平穩就測量行都無信心
跌就話測量行都話跌 一定大瀉

其實乾屎兒好似savehk D style wow

買樓有樓就係藍屍廢老

窮到淨得層樓
都唔知乜嘢邏輯

極端cctoy同藍絲本質上無分別
純粹政見不同 但行為模式其實一樣

用番cctoy邏輯

白人歧視你 一定喺你行為舉指言語有問題啦

入屋台比人串就 媽咪！屋台廢老藍絲歧視我呀

其實屋台大把年青有為巴絲上到車 好多分分鐘同佢差唔多年紀

點解要做極端cctoy?
咪又係因為冇樓
x黑心
要攬炒想反cup

上車客多的是

1500萬樓就係彩明苑呀

起韓林兒眼中
所有黃絲都一定會移民
你移唔到姐係你支持港共

三間雙連單位

丁蟹之子

可能中二病未醫好 仲發緊全世界圍住佢轉嘅夢

＄3.5都要開post呻

憑咩其他人可以上車佢上唔到
唔公平！！

"呢個唔係有冇錢既問題，係公唔公平既問題，點解窮人反而要畀錢至借到書？"

同一道理

睇個時間序 2017年尾失業

到2018年12月開po 呻圖書館毫無同理心收佢$3.5預約借書

點睇佢都係似失業成年 日日去圖書館坐嘅廢老

失業po至好笑 怨祖輩遺傳loser DNA比佢
自己唔夠人叻 唔夠人努力 就怨上一代

其他人公屋出醫生出律師 佢就公屋出憤青

呢個cls

我咪又等緊你post地契
呀叻哥界別

仲未出嚟seek attention

敗走中
入其他po 講咩恭喜手足賺到錢移民

講到佢識賣家真人咁 賣家分分鐘細換大又比佢屈移民

幾時都話上連登勿認真

點解住港島區唔使比地租

其實佢都幾仇視啲人住港島

住開大西北 同房署申請到轉去調景嶺已經好開心
窮唔係佢嘅錯 不過日日剩係識埋怨世界就令人不屑

睇佢都係又開新分身account走數

唔怪得媽咪層樓放緊千五萬冇人買, 我又真係未聽過公屋賣到過千萬

"...反而我地住新界啲窮鬼又差餉又地租"
又話老母有頭有面

我都好想睇吓佢間市值千五萬嘅樓

叫佢放個盤出嚟比各大巴絲學吓嘢 佢又扮睇唔到

call緊D mi5手足幫手

根據你哋起底結果

1，曾住偏遠地區 冇錯

2，現住調景嶺 冇錯

至於以下幾項：

1，窮撚
2，公屋仔
3，曾住天水圍
4，現住彩明

純屬你哋推論/想像出嚟，因全係私隱問題，我只會正經討論公共/政治/房屋事務，私人問題蓋不回答，請各位關心我嘅fan屎見諒

MI5佢發夢先有
Cctoy 爐友就有佢份

wow wow wow又出幻想mode spin左spin右

中二病大爆發了

係係係

媽咪千五萬私樓 但比唔起個不孝子$3.5借書

我信㗎 你話你老母唔係親生/你老母係垃圾桶執你番嚟我都信

千5萬樓呢個私隱你自己爆嘅

2018年$3.5都俾唔起借書
2021年有層市值1500萬既樓
咪撚玩啦佢

呢班傻淡乜都係FF

如果年尾CCL無跌過160
你會唔會找數先

LM

至於借書嘅問題，喺你哋庸俗人嘅眼中，係覺得我「咁都畀唔起」，但我提呢個問題唔係純粹為咗我自己，而係為咗千千萬萬香港嘅窮家子女，佢哋住嘅窮區已經少圖書館，即使有，偏遠地區嘅圖書館藏書量亦少，窮小朋友借調圖書要畀錢，但富貴人家（例如住天后中央圖書館附近嘅人）就乜書都有得睇，唔使畀錢調借，咁樣係好唔公平，亦係香港貧富懸殊下不公義社會嘅其中一個表徵。我講咁多嘢唔知你哋明唔明，我估你哋呢啲只有私利計算嘅人都係唔會明架啦。

你自己第一句已承認自己窮 講經咩

當我見識淺薄

真心未見過屋企住緊千五萬市值樓 但會呻預約借書$3.5好貴

小學雞時借漫畫都唔止$4

嘩 好偉大呀

你每年生日願望係唔係世界和平啊

咁聽講王德輝搭地鐵都用小童飛嘅

我從來都冇講過我富有（除咗心中富有），我媽咪有樓，唔代表我有錢

你點知的

唔好偷換概念
窮家子女如果想睇果本書而圖書館可以提供到，已經係社會對佢提供左援助，無呢個援助的話窮家子女要付出正價先可以睇到本書，而如果連$3.5都無的話，唔該你去返工做part time去賺，你而家要求既野係又要買埋俾你又要免費送到門口，正一飯來張口，同廢人係無分別。

你個case同匡衡鑿壁偷光一樣，匡衡借到書返黎都要付出用刀仔鑿壁偷光先夠光睇書，你而家係借到書返黎屋企唔夠光睇書連刀仔都唔付出

用番你所謂嘅cctoy邏輯推理

鳩吹老作你最叻 幾時作埋你老母多咗個契家佬放山頂盤

即係冇捐過612

有啲似屈機男

幻想到自己都呃埋

大話冚大話

好可悲 要喺連登搵存在感
其實佢都係個可憐人

呢個係你自己價值觀問題，唔關乜嘢偷唔偷換概念

底日講埋呢啲無聊野冇意思，下次唔會再答

冇呃你

做人自尊心咁重有咩謂吖你

上網啫

大部分精神病患者 都認為自己嘅幻想喺真
放心我地唔歧視精神病人

我都唔明 柒咗咪認

佢起我底話我成人咸開po 喺死淫蟲

我認呀 男人後生唔咸濕 到老先咸咩

台

黑心淡幻想撚
D幻想力x無賴度
2019後升得快過樓市

呢位乾屎兒都係丁蟹級

你up勿春？
吸得屎渠氣多傻撚左！？

見撚到你條on9唔關事都要入黍屌九你老母個臭西

廢柒都有好多同好

你兩種都齊晒真係極品

樓淡嘅道德標準咁高

老母有名望(紅牌)係唔同D

韓林兒

你見佢呻借書收$3.5 都講到自己為全港貧窮兒童爭取福利 吹到自己耶蘇咁

窮其實冇咩大不了啫

但唔駛扮有錢仔吖

從佢行為上言論上已經了解到佢既動機 同埋對樓市實際睇法
條友唔係真睇淡 其實佢係無錢買但又覺得樓市會升 所以怕人買樓 怕樓價會升 所以出口術
層千五萬樓係流既 目的在於想令自己講既野有說服力(因為無樓又唱淡 肯定俾人笑係廢淡) 但又留一線話係亞媽 俾人質疑果陣就拎亞媽做擋箭牌

其實有公屋已經比好多人易起步好多 不過公屋仔都係多垃圾 賤種就係賤種

愈自卑愈要威
愈窮愈拜金

公屋仔要逆向歧視返私樓仔

有冇將軍澳區AA

好想知全調景嶺邊個屋苑可以做到雙連單位1,430呎 放千五萬（1萬蚊呎）咁抵

調景嶺1430尺 賣1500萬既話 唔使2個鍾已經賣走左啦
條友真係終極FF撚

要坐時光機

我從來冇話自己有錢仔喎，層樓我媽咪關我鬼事，我媽咪自己都係窮剩得層樓嘅人，所以我好理解有樓貧窮係乜嘢嘅生活

no
呢個係你既價值觀問題
亦因為你價值觀問題反映出你個人問題
大部分人會肯自己付出果把刀仔
只有小部分人好似你呢種人咁連果把刀仔都唔肯付出但要有回報
可憐人必有可恨之處
雖然你我都係黃絲
但我痛恨你果種衣來張手飯來張口

依類廢淡成日都有
前個排有個休息日，抽唔到wsp就日日係到唱淡，唱到自己大西北上到車就改曬口風
以前仲有拎老母自置公屋出黎既撚狗俠同2球仔柒頭花生
但都俱往矣

如果一個人選擇將自己嘅不幸怨恨為社會的錯

恐怕就會喺呢個社會越落越低

你快D捐返入你老母個西算鳩數

如果係價值觀問題就唔係偷換概念啦柒頭，有冇讀過邏輯架，冇就唔好嘥撚晒我啲時間

勾起好多回憶
休息日唱淡時都話我自稱3間樓扮大袋

我喺另一個麥太保po 到貼完其中一個銀行結餘佢就無再出聲

連登有selection bias
負能力+黑心力都特别强

想盡辦法 推D中學生去死
日日出D一洗腦文宣
interpret d新聞
不斷reinforce d 扭曲思想

一大堆大種乞兒
唸住真係可以反到 不勞而獲
一邊日日鳩叫乜乜即刻BC
又日日哀求中央
出手打壓樓市 打壓中產
最好人死

就最快樂㗎, 社會多得佢哋唔少

咪柒就係你啲垃圾價值觀搞到有你啲閪人
你老豆老母生而不教理應拎去堆填
你老母臭閪你條撚樣生存緊簡直浪費緊其他有需要人既資源
屌講撚錯
應該係你全家生存緊都浪費緊其他人

巴打唔好勞氣

條柒頭一陣舉手同老師告狀 話你講操口要block你

老實講我一直都好聲好氣
睇完條友果啲不知所謂回覆真係噴血

開頭我都好聲好氣同佢講 喺發現條撚樣純粹搞事先極粗暴狙擊佢

我對住麥Sir 休息日都無咁無禮貌 但真係睇唔過眼條友不停死雞撐飯蓋

你老母有層樓，如果真係唔關你撚事既，又做乜野要成日掛係口邊 show off?

又係講唔過人就鬧人老母

因為我發現問題主因係起你父母親到
無你父母親就唔會有你

屌你死乸型中二廢淡fucking dipshit

笑咗
依套因果論好正

我只係利申咗一次，係你哋𣎴停攞嚟話我扮有錢仔，我先至辯解，我幾時有「成日掛係口邊 show off?」

成班白痴，嘥晒我啲時間，我唔會再覆呢個無聊post，邊個係最後贏家九月就知（可能更早）。

最後，我只想講，覺得你哋呢班將層樓當係一生成就嘅廢老好悲哀，揸住層樓又唔敢賣，又驚樓價會跌，心情複雜過雜種，所以一見淡淡出沒，就群起而攻之，要將任何睇淡嘅言論壓抑於萌芽，藉此維繫「樓價只升不跌」嘅論述/迷思。

再重申一次：2019年之前我都相信「樓價只升不跌」呢句話。正如羅家聰講過，任何樓市升得太高後都會爆破，只要有完整嘅制度支撐，爆破後會有自我修復能力，終有一日會重回升軌。不過而家係完全唔同嘅局面，香港面臨戰後最大變局，原本自由多元嘅經濟體，變成被中共完全統治嘅一國一制，以前造就香港繁榮嘅原有制度，已經不斷被拆解之中，未來香港人面對嘅唔單止係樓市很大機會爆破嘅問題，更嚴重係已變形嘅制度無法支撐樓市再度復蘇，總之大家睇路，祝君好運。

條友選擇性失明唔回應

人地po 就無聊 你出po就有聊

自我中心到依個程度 真係好想知你家庭點樣教育你

將層樓當係一生 依樣係你一廂情願嘅想法 供樓無你想像到咁慘

我揸住幾間樓 生活質素無下降 旅行照去 車照渣 食飯照樣唔洗睇價錢 真心唔知你想追求咩生活

另外 無人針對樓淡 另一個樓淡po有比人群起圍之

純粹對你嘅言行睇唔過眼（作故仔 冇數據支持下嘅垃圾回覆 死雞撐飯蓋） 檢討下自己啦

道不同不相為謀 番去時事台搵同你一樣lv 嘅buddy拎存在感啦

PS 根據你之前講你老母都係窮到剩間樓 咁你所講嘅廢老都包括你父母

你係冇可能教化丁蟹的

dllm, 祝你老母個閪鬆弛到
可以收返你入去

佢快就block你，
之後周圍post膠，
再幻想自己大獲全勝世界第一

佢依種人block咗我都唔覺可惜

廿幾歲仲以為世界圍住佢轉 現實社會唔係鳩叫幾下就有人呵番你

出面個新po 都係廿幾歲 已經為自己將來打算 虛心聽唔同人意見 拍埋一比 高下立見

本來唔想再覆，但牽涉到我媽咪，不得不講多句。

我媽咪係窮得只係剩間樓，但佢唔係廢老，一來佢真係唔係好老，二來佢追求嘅人生唔係只係旅行照去 車照渣 食屎痾飯呢啲低層次生活，佢亦會追求社會公義、人權法治、普世價值，所以佢唔係只重視私利嘅藍屍，而係一位深黃嘅長者。

正如呢度咁多位，人一藍腦就殘。要成為廢老嘅必要條件係腦殘，我媽咪冇腦殘，所以佢唔係廢老（呢句係完美嘅三段論邏輯，唔知你識唔識）

幼稚 真係覆多你幾隻字都廢事

咁大愛無私 建議你媽咪購入價賣出間千四尺樓 章顯一下社會公義 唔好食人血饅頭了

佢月供612？

bno撚真係搞到抗爭輸既根源其中之一

你老母有樓就可以深黃

我哋就一定係藍絲?

唔係好老又係長者??

.

兩個打通，即係715一個啦
750萬715尺調景嶺單位？比夠800萬買715尺都應該比人秒

都會駅500呎都八百幾萬

彩明健明但好似無自置公屋

冇可能彩明了 最大先527呎
得都會駅做到雙連1400呎

健明無自置公屋
彩明都無700sf 單位

去食屎啦你條撚樣

你呢隻係三段論？
睇你字面：
1. 人藍》腦殘
2. 廢老》腦殘 （因為腦殘係必要條件，如果腦殘係充分條件先係 腦殘〉廢老）

3. 結論 ～腦殘》～廢老

即使按你個論證方向 人藍》廢老，～人藍 都唔會 〉～廢老啦，你句推論都唔係if and only if 既邏輯關係

你個結論只係你 #2既negation

歡迎邏輯泰斗韓林兒指正

班CCTOY乜都佢地講, 乜都佢地做判官, 但把呎一時一樣, 你見佢地一時又話果個黃, 果個又藍就知, 黃藍呢D野任佢地UP, 得啖笑

巴打 睇咗佢咁多個回覆 發現佢真心on9 唔係扮

總結：
近年庇護工場同匡智嘅培訓做得唔錯
教到啲學員（以韓林兒為例）都識上連登同講操口 而且創造力同幻想都有所增強

希望各位善長人翁慷慨解囊 支持特殊人仕教育

bno撚真係大贏家wow

D band3仔公屋仔大種乞兒，
突然有得去一個qualificantion , housing wealth, income and expenditure 都小D要求嘅地方

繼續做條廢柴都做
得自我感覺良好

又可以繼續祈禱求其他香港人快D死死得慘D
恥笑留下來的人係港豬
入習中營乜乜柒柒

呢幾年講精神病人嗰啲劇呢
其實好受歡迎

自己啲邏輯咁混亂

又教人邏輯思維

活在自己的幻想世界

佢自我陶醉開心就好了

之前都係房台講過下，你係黄都好，唔係真係移到民既話，你係香港要頂天立地生活，無論如何都應該買樓自住

你唔買，早晚會俾蝗買晒

你冇樓揸手，將來要乞求一隻蝗租層樓俾你住，等你係香港唔駛訓街，作為香港人，情何以堪？

真

不過韓生聽唔入耳架啦

佢會spin 去 2047共產黨拆你屋迫你走

咪bno撚賣哂手足人地坐監 佢地就移民仲話留同走都係手足 收皮喇

一路走一路
宣傳浪漫主義情感騎劫
又話
為左唔好浪費坐監手足一番心意而走
係啲坐監手足想睇到佢哋走
呢個係最好嘅結果乜乜柒柒

國際戰線

屌奶星
佢既邏輯 = 有邏輯
人地既邏輯 = 無邏輯

講完

no la
條友覺得黃絲一定移民
移唔到姐係你垃圾支持政府

之前問過佢如果移唔到佢會叫你等下遲下樓價會大跌等執平貨
問題就係佢口中果班移民賣樓走既手足都係等緊留港手足買
佢一邊想手足高價賣貨有人接火棒
但如果樓價真係大跌姐係移民手足損手爛腳賣樓
諗唔明

咁矛盾既原因只得一個
就係自己想上車,但奈何佢唔夠料上,所以咪吹淡
依啲淡淡真係見唔少

連登屋台真係見唔少

又唔肯認冇樓葡萄喎

個個吹到有成千萬物業

諗爆頭都唔明佢自尊心咁強為咩
又無人識佢真人 柒咗咪認 係要大話接大話 比人踢穿一係就spin去其他嘢 一係就玩膠

World 台 cctoy 大把呢啲仆街
信誓旦旦口講手足渲染浪漫正義
背後坐享其成讓子彈飛一會
儲夠人血做「移民」資本，企喺門口等西方門打開

現實中冇咩成就感掛

據阿韓生自述

怨吓祖先遺傳loser 基因自我安慰

其實有千5萬樓都唔係好失敗啫

大前提係 間千四呎市值千五萬調景嶺雙連單位 並唔係存在於幻想中

剛剛睇完Wanda vision

琴日佢話番緊工 好想幫襯間咁有社會責任嘅公司 提供就業機會比匡智學員

好唔好睇

好耐無煲劇

又一條社會垃圾....留名睇九月收皮

好睇，得九集好快睇曬， 9集製作總成本接近兩億美元，女主角又大波

原班人馬拍

Marvel D人，marvel cinematic universe原班人馬

外判抗爭

近排無上連登

呀乜林兒老母間樓賣咗未

而家佢吹緊風向CCL = FAKE INDEX
諗緊果一千蚊都走數

淡友個個吹水冇句真

都預咗 見唔對路戴定頭盔先

同鄉土啲廢淡有咩分別

佢無賴好多